# README #

Это мой первый проект с использоваием git, поэтому здесь много ненужного мусора.

Тут живые программы:

-ExcelReader     - собирает список DVB-каналов из кучи excel файлов в один, в дальнейшем по этой информации будет осуществляться настройка приёмника IRD2962.

-SnmpReader      - работает с приёмником ТВ сигналов (Scopus) Codico IRD2962.

-GuiEtl          - коммутирует сигнал с антенн на нужное приёмное оборудование коммутатором L-band Matrix 32x32 NGM-21. 

-AsrkBdChangerFrame.  - считывает данные из БД, заполняет нужными значениями, сохраняет назад в БД. Есть полностью автоматический режим работы.




Глобальная задумка - создать комплекс, который соберет всю информацию о доступных ТВ каналах со всех спутников: 

- настраивает управляемые антенны на спутники,

- коммутирует сигналы со спутников на приёмники. Используется класс GuiEtl. Работает с коммутатором по протоколу SNMP. 

- работает с анализатором спектра Tektronix RSA6100A. Пока не получается, не умею работать с tekVisa.dll.

- анализирует сигналы, сохраняет список DVB-сигналов в файл.

- пакет ExcelReader служит для считывания сохранённых данных о DVB-пакетах с оборудования БРКС в разных файлах Excel и для дальнейшей передачи найденной информации для настройки приёмника IRD2962. 

Также вся найденная информация сохраняется в одном xls-файле.

- настраивает приёмник ТВ сигналов (Scopus) Codico IRD2962 на все нужные частоты. Получает с него список ТВ каналов, которые пишет в консоль и сохраняет в себе для дальнейшего использования.

- можно также записывать поток UDP с ТВ приёмника, а потом хоть гуглу для распознавания языка отдавать... 
